丫丫丫丫～ 死啦仆街 死啦仆街

丫丫丫呀 ～ 死啦仆街～～～～丫呀

死啦啲青春痘～